點樣terminate Lihkg acccount?

貼ban圖都冇人理?

比個account我我幫你改密碼

不了